中興賣半製成手機跟住消費者自己裝晶片有冇得諗

你老豆老母半制成左你
幾時裝返個腦

呼籲民眾捐晶

中央應該鼓勵人民抽出其他品牌手機晶片自行安裝入去

全民大鍊晶

想問下點解消費者要去買半成品既野？
俾錢就係想買完成品 直接使用
你唔好出街食飯叫碟豆腐火腩飯
淨係俾豆腐同飯你
你之後去燒味舖買燒肉做一碟豆腐火腩飯囉
有冇咁撚on9呀

Rockman EXE

宜家咁多人買apple有好大部分係因為買左部野返嚟入個acc基本上好多野都唔洗再搞又玩到幾年

唔係講笑,班支那人分分鐘真係咁做

整部電話出黎再裝粒i9入去

因爲係中國人，有義務振興中興

人人帶把電槍出街

整到好似砌電影咁砌手機

又贏

砌機

點解一定要用中興

ignore咗你

google攪過都放棄
你自己諗

你買左好多中興股票要幫佢出橋?

笑左

外置cpu
跟咩插頭？

咁麻煩做咩唔買現成機